飲茶唔換枱布係咪正常

今日去飲茶, 條友攞起左啲用過嘅餐具就算, 冇換過枱布。 想知係咪正常?

好衰

我唔知呢個係咪行規, 驚麻煩到佢

推

推
答下我啦

成餐飯食到好唔舒服

用力一推

你中國北方人? 不嬲都換

香港人

我好少飲茶

換枱布cls, 噤撚大塵揚起晒, 隔離枱多得你唔少

隔離枱係啲廢老, 關我鬼事

深水埗有間酒樓就係咁

1-2兩年前去食，唔撚換枱布
果啲上手食剩嘅雞骨就用個menu 撥落個地下度
(佢果張menu係一張過膠嘅a4紙無一本本嘅menu)

然後就擺啲乾淨嘅餐具落張枱布
但係個筷子就咁擺落張枱度

我而家食緊嗰間酒樓都唔換

如果而家開曬茶位, 再叫佢換唔會唔會好怪

喺邊區？

上手用得乾淨咪唔換

但係而家疫情

我就唔飲茶, 都唔關我事

廢老會用黎呻鼻涕，傳菜員會用黎抹手

飲左咁耐冇一次唔換
啲茶客用到好撚污糟唔換真係飲撚埋我嗰份

老衲試過包濃痰

食藍店店

咁你仲去飲茶
身邊全部都係除口罩傾計多過食野既廢中老